澳門去賭場係唔係謝絕葡京？

去過一次唔會再去

一定係回力垃圾場